覺唔覺檢舉free rider好撚on9?

小弟最近比人檢舉左我係free rider
話我唔做野
但理性討論其實咁樣好唔經濟
因為本身可能做完份野大家齊齊有80分
比人檢完 個free rider 得番20分
咁社會上就有60分既 deadweight loss
本來應該可以大家一齊開心享用既分就無左60
簡單d來講即係損人不利己
再者
被free ride者亦可以 叫 free 拉打請食飯
我當一餐飯50蚊 一組5個人
即係gdp又少左唔知幾多了 目測200/0.05
大家點睇？

抵你死啦柒頭

很有趣喔

你啲組員做到隻狗咁你hea做 樓主未感受過唔明

Gdp

關我撚事咩

想上位咪幫你推post 囉

唔做嘢仲要喺度嘈
抵撚你死啦

樓主你要衝出來柒都冇辦法

負皮 上一頁

gdp
free rider請食半島都唔想比佢地free

痴撚線無恥到咁

明明asshole仔同freerider都係想靠卑鄙手段達到目的
點解班asshole竟然會唔撐freerider

你依種人仆街死
請食飯大撚曬 不知所謂

曲?

講乜鳩

點會唔利己 人地低分=自己高分

含撚啦 free rider

冇錯，橫掂都loss，梗係整到佢零分啦

岩呀
點解唔可以包容下佢地

吊你老母臭閪 free rider死全家

憑乜野你可以兩手fing fing就有分，其他人就要做到狗咁
free rider全家被狗屌，講完。

有d組員仲慘過free rider
佢話佢會負責搵某一part材料 好難搵既 佢話佢屋企有唔洗搵
去到最尾果2日俾d屎我 唔用得既
跟住成組臨急臨忙搵到死死下先搵到

GDP?

垃圾思維

係 篤背脊俾狗屌

下次樓豬應該一個人做哂
其他組員唔洗做，一人夾10蚊夾夠50請你食個飯就得，又有得刺激經濟

岩牙ching

退學啦廢柴

係損人不利己㗎啦 但我睇到你俾人扣分心涼呀

但舉報你睇住你仆街個MB最大

想學野 ching講多d

我只能夠話

睇人仆街最開心

寧願遲一年畢業都要你條on9畢唔到業

ching好波 又出黎撚狗

好小家囉檢舉

試過咩都唔做ride人都試過自己carry
不過唔會檢人 好黎好去 日後好相見

睇真啲佢個名
成班連登仔上晒釣

Free rider 我屌你老母 你老母畀狗屌

全個post得你明我講咩

樓豬好波

假膠po

你以為請食一餐飯就夠咩？
你造嘅孽係最少要請晒全部組員一整個學期每日食3餐飯嘅伙食兼交通費，咁先算係有得商量吓嘅，考慮吓唔篤你出嚟

點解要free ride ? Pj都做唔掂？

爽

食十餐都補唔返啊食屎狗

洗唔洗去到咁盡？
你咪當溫多左書囉

我屌你啦

覺唔覺你日日開呢d post好撚on9

你地做就當溫書 扣你分就係deadweight loss 識著你 真係人生既災難
不負責任既人 你離成功好遠
你出到黎做野 老闆肯屌你 你要講多謝
唔好話人點對你 問下你自己點對人
有錢 唔係大撚曬 要人幫你做埋你果份
問下自己 係一個講求生產力既世界
你有乜撚用
風不可長 心態唔正確既人 好好反省

你老母
想50蚊當買個group project?
仆街啦你 淘佬都唔撚止50雞啦

不能同意更多
我比番50 蚊你 你做番份正常既report 出黎

商科人
最憎人亂用概念9 up
仲要亂用到完全唔make sense

GDP係唔會因為講左個幾個groupmate 食飯就升架，因為GDP條式唔係咁樣計
GDP簡單啲黎講就係物品升值嘅總和，
即係如果你賣嘅個碗麵成本係$10，但你賣$20，咁就會有$10嘅利潤，咁就係計落GDP到
當然經濟學上黎就唔係exactly equal to 上面個例子 不過簡單啲，大家明就得
利申: 高中讀商，宜家轉左做文人，有漏嘅請補上

On9
做free rider 仲好意思拎出來講
最撚on9 每人請食50蚊個飯都講得出口？

咁如果我假設全香港都係我groupmate
之後佢地同時絕食唔食飯一年
對香港gdp係咪無影響(除左餓死)

freerider呢樣野夠唔夠我勁先

我啲gpmate先勁 明明我有做野 佢地都屌我freeride

篤你就梗架啦 比你80分咪影衰曬其他人咁先loss呀

樓主ive仔

有影響，因為GDP計埋出入口，如果你咁計，
1)當佢出口>入口，咁就會賺左，GDP就升。而你咁唔食野個個數 (可能性a) >出口淨值，GDP就跌。
(可能性 b) 個個數<出口淨值，GDP就可能不變/上升，要睇番個出口淨值個數大幾多
2)當佢出口<入口，咁就會蝕左，GDP就跌。而你咁唔食野個個數> / <出口淨值，GDP都跌，差在跌幾多。

都係個句，尼個係超簡單版，完整版係計好多野，唔單單係計你食野

你做撚哂佢我請你食一個星期飯又點話

c+I+g+x-m
係咪有咩誤會
我落街食飯咪c囉

岩阿，我溫多左書，你少左D分，好公平姐

睇黎樓主數學都有問題

垃圾樓主，負皮，上一頁

？？
唔明
本身如果班友唔督灰
我咪請大家食飯 咁c又多左250蚊
依加班友督左 請黎托春？
變相個250蚊無洗落c到

如果你餐飯有十幾億，就可以影響到gdp

大豐收呀樓主 天才小釣手

十幾億都係由幾千萬個250組成

其實你個on9仔 有無諗過
佢地檢舉成功 而去慶祝消費多過你甘寶貴既50

甘GDP 反而重多左

學人講經濟 係有料 就唔會做退步

兵*

打錯字 自己認
逃兵*

屌係老母仆街free ride